唉屌，而家一見朝比奈彩就覺得佢係變性人。。。

屌，真係比今際之國累死
You竟然是個Boy

樓主我屌你老母臭閪仆你個街post支那link仲要聲大夾惡

我就追撚擊到你換AC

咁先正 腦筋混亂身體誠實疑真疑幻之間往往最high

其實係佢老豆想佢係男仔定佢本身真係男仔?

原來樓主個死賤種都得罪咁多人
Ching我支持你

男的也好，不會懷孕

又好似幾有道理
牙昂食開人妖？

本身男

g chi

a09